馬拉松賽多名跑手不適有一名男子昏迷送院

香港馬拉松早上舉行，全馬比賽在早上六時十分左右起步，由行政長官林鄭月娥和警務處長盧偉聰主持起步禮。不少跑手都說，今日天氣較為濕，會小心調節呼吸，希望盡力跑完全程。但比賽期間有多名跑手跌倒或抽筋不適，要即場接受治理，有一名男跑手送院時昏迷。

十公里賽男女子壯年組冠軍由本港三項鐵人賽選手包辦，其中第五年參賽，二十一歲的鄭汝鏗在男子組奪冠後說，對首名衝線感意外，亦創造了自己最佳時間。至於女子組冠軍蔡欣妍，第四年參賽，她對奪冠感到興奮，認為自己對賽事有經驗，體能和策略上都有進步。而十公里輪椅挑戰賽，冠軍是首次參賽的李豪飛。半馬比賽由內地跑手李春暉及郝曉帆包辦男女子組冠軍。

流感高峰期 急症室多得渣打

不自量力

成班廢佬
渣架⋯

成班渣馬廢佬
流感高峰期醫院已經忙，仲要害人

馬總統看手錶

兩人命危

年年都有，見怪不怪

只怪充大頭鬼

我跑左400M已經要call白車 等佢地渣到就到終點就落車

共享港畜榮華